[adidas] 呢對鞋叫咩名

無知一問呢對鞋叫咩名

非打手

THX大佬